電機技術員 公司搵人

電機技術員，經驗不拘，肯學肯做，白紙或初入行都可以，月薪制12k-，有經驗(有電牌)另議，可協助取得電工牌，都歡迎加入，返工地點係將軍澳工業邨，電器冷氣都要維修，公司工，分兩班制，要輪班輪休，5天假期，有醫療同MPF，工作時間為8小時，日班9-6，夜班晚7-早4或晚8-早5。如果你接受到，大家可以PM聯絡或用tg:@Ray668傾下.
。

有冇車接送先

冇既話搵鬼去將軍澳工業邨咩

返五日？

留tg 舉報左

5日假呀
西工一份

都叫做係就業機會 唔洗玩到咁串嘛

不了

要shift 得5日假 仲要通頂無allowance
得12k

住得近想入行/新轉行拎牌先會去

底薪白紙或初入行月薪12k-14k,有廠車由公司來回調景嶺港鐵站接送

要通頂得12k

樓主,我都請緊電機學徒,
剩番日班8-5,出15k-16k都請唔到人,
你12k-14k就算喇

樓主做爛市
電機咁低好難請到人

白紙都有15-16K?我有興趣呀

12-14k應該要包埋讀書學費先至有機會請到後生仔,
埋單條數咪又係15-16k

港資公司特色
9-6=工作時間為8小時

要返通頂shift, 一個月得5日假, 地點入到仆街
12k

用例子答你

勞工署既GAP工請不要放上來
生平最憎人工又出得低,做野又要OFF OF YOU
到你做多幾做有怨言換來一句唔好咁計較?OFF LA
宜家做緊19 CTA都兩萬幾